一份關於打機電競既問卷

FYP問卷需要大家的幫手

無言感激

已做
Btw建議樓主po返啲J圖吸引多啲人做

做咗 但唔係好明樓主個遊戲社群嘅定義係乜

3000蚊下都叫電競電腦

電莖損手

2. 年齡 Age *
a. 18 - 22
b. 23 - 26
c. 27 - 30

30歲以上係唔係唔填得?

玩家對戰(PVP) e.g. FIFA, NBA2K21
哩兩隻GAME分類係SPORT
PVP係一個好大嘅分類
MOBA同FPS對戰都係PVP

我年齡65歲或以上 係咪唔填得

Done

Done j圖都無？